如果男朋友係公務員又識你大學一齊上堂個FD仲要由細玩到大 入一入黎 (2)

我真係睇唔過眼呢d撚樣

如果你男朋友符合上述條件

你男朋友有可能係連登會員 香港節度使

佢酒後亂性食左佢個好朋友

唔想你知 仲想夾埋瞞你一世

不過唔好聽佢解釋係飲醉酒先發生關係 因為佢地第朝醒左都有打車輪再扑第二次 仲要中出左

詳情可以睇呢個post 睇下有無相似之處

例如3日前你同佢個好朋友一齊行街 仲要夾好著咩衫係ig dm佢 當時佢好朋友可能扮一切如常 但係果日佢地已經係sp關係

(成人台post要有acc先睇到 無acc既話就幫你唔到)

[年經] 一人一個中學淫/咸濕經歷

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推條仆街出黎啦

14頁就開(2)

唔係中學青梅竹馬

係幼稚園已經識
原文：

佢有上你屋企做冬

會員資料
香港節度使
#185712

一定過啦開定先

做乜鳩呢排咁多起底post

關你撚事咩

起完底又點撚樣？

日本巴打被搞死已經發現連登唔知做乜鳩變篤灰論壇

依家又想篤多個

你地班PR想帶咩風氣出嚟？

想借情愛事件帶起篤灰風氣？

難怪連登越嚟越低質，一堆傻鳩主導

Ha 不嬲出軌欺凌都會起底
木耳係over 左 但一單還一單
你唔係on9到以為成個連登有好多pr？
未運動前不嬲係咁 新會員縮番入去la

你唔係on9 到以為好少pr呀？

新會員縮埋？你對比下自己個會員No同我個會員No先啦
亞仔教老豆屌閪

Sor唔係我第一個ac
不過你好明顯唔知連登不嬲係咁 唔係新會員係咩？正柒頭
話人pr前起下人底先啦傻閪乜都pr pr
好似d雀仔整係識重複幾隻字咁

其實由高登開始不嬲都係咁，只係反修例嗰陣依度變咗反政府平台，所以少咗依啲post。
正所謂「睇人仆街最開心」，我哋只係繼承咗高登嘅意志。

HK01點解仲未入嚟抄post㗎

出軌必須死
推

推到佢仆街

賤男人賤女人必須死 推

本身都睇唔過眼
估唔到有開post
幫推！！！

如果仲有每月之星選舉，呢件事相關嘅人可能上榜

望女仔個波其實會唔會發覺到

#366
第一次做愛同佢講知道佢成日上堂偷望腳

#550
有個家姐, 個家姐會偷睇佢地扑野

讀polyu

屌你老母你啲post咁多鹹嘢賤野，你係咪性變態？

Push